今日我又見到香港人進化！

夠醒目

17秒就回到
快撚到

叻仔！

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂全香港丫笨

根本就應該快閃

點轉埸??
行路??

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

有部分人行路，有部分趁未封站搞兩野就走

大家要保持心態
心態決定境界
預左要長期戰 慢慢同佢玩